電燈蚊邊度有得買?

今年夏天唔知做乜9
d飛蛾猖狂到開住冷氣都係度針
買左蚊香 蚊怕水都無用

想問問邊度有得買細細盞既電蚊燈?